屌 稅局評錯稅

最近收到稅單 眼都凸埋 我年薪都係150k 見到稅單要我交140k稅 再睇埋第二頁 見到入息寫住750k
想問各位有無試過？可以點解決？

打去問 反對評稅 完

照交啦

要照交左先，再去反對，佢會計多次，check到評錯會寄番張支票比你，完。

如果冇錢交點算 好擔心

照交啦,遲D就會搵到750k

係就唔洗禁煩

早兩個月前就要出聲啦， 有限時間提出
我都提出咗， 仲有退稅， 錢都洗晒

交左稅先
稅務局職員見到呢個post自然會聯絡你

師兄 稅局用左幾耐時間處理？我見1月份就要交 唔知點算好

借稅貸交左先，再去反對，佢會計多次，check到評錯會寄番張支票比你，完。

交左先
收左錢之後稅局內部會覆核多次條數
到時會自動還返比你
錢方面問各大財仔借就得
周不時都有咁既情況
你同財仔講要借黎交稅大部份都明乜事
借錢D息稅局發現計錯之後會比你張form去claim返

Objection

屌你，入稅局網自己check啦
使唔使幫你交埋

一係你填報稅表時將1寫到7咁
一係就係你老闆報錯，將1寫成7
快手做反對
然後打去稅局問下可唔可以 stand over 一部分稅